點鮮公廁通常都係黎形容女人

但係好少聽到係用黎話男人

到底係獨有既名詞定點呢

一個射一個接

你痾尿係你射落個廁所到，
定係個廁所射落你到

公廁比人屙尿架嘛
個公廁唔會自己Ve啲尿出黎架嘛

屌啲智障仔真係多撚到
諗諗先講會唔會死